今日返屋企對面坐左個學生妹 好青春

突然發現 俾汗水痴埋一齊嘅頭髮好青春
又埃係窗邊訓訓下覺 鐘左個頭落去
真係好青春 好懷念中學個陣

鋼練？

畫得幾靚

?

第一次有人讚我畫畫靚 多謝你